有無巴絲屋企有整閣樓

如果買細單位想多d空間

樓底過3.5米

似乎整個閣樓都係個可行選擇

3.5

上下格都會好大壓迫感.

現代板間房嘛

3.5 差不多起多層都得la 一個人平均二米高

而家恆地兩個新盤 啟岸 家一 都搵3.5米樓底做賣點 叫人自製複式

但整左真係好用？

好似啲細路仔咁，訓就訓上隔（扑嘢都係），然後活動空間就喺下面。

扑扑下拆咗個閣樓

售樓說明書邊部分會講樓底？
我搵唔到

三米夠唔夠整？

樓層間距離唔計牆

以前有。真係會多咗勁多位，有時喺上面訓

我知有朋友住工廈會加

實際樓籠少過3.34米
睇你自己屋企地板幾厚